[年經]歷屆dse數學卷邊一年最深/最難做？

我估應該年年都有人講

自己就只係做過13年嗰份

未做過其他年份嘅，我程度亦都分唔到邊年最難

想請教一下大家點睇

求理性分析

2017

推

呢個post睇到邊埋係今年考生

呢個post睇到邊個係今年考生

原來DSE已經咁多屆

2018

最難既part a1係不存在 年年都好易
a2最難應該2017
b最難係2014 果條概率難到仆街

自己考過嗰份一定係最難

2013

自己考果年一定最難
人地考果年一定最易
以前考phy 拎A
之後有條友考我後一年
同我講你果年出名易,俾我考都A
但明明佢係F

2011

Mc最難一定係今年
Lq最難我覺得係13or14

2014 最難
core M2都係
利申2013

2013 無其一

2013 唔難，但係d 數好核突
2014 concept 難小小
2016 都轉得多d

不過排名如下
2013>2014>2012>2017>2015>2016

我覺得concept 難真係會令人唔識做
核突數只係麻煩d

考數學唔考concept, 個個都操卷都操到5**

5* 5** 係for d 有腦有轉數既人，所以考concept 其實先應該係數學既原意